% --- EXPERIMENT PART
\newpage

\section{Eksperimentinė dalis}
\label{sec:experiment}

Eksperimentinė darbo dalis buvo atliekama Python programavimo kalba. Taip pat buvo naudojamasi Scikit-learn biblioteka, skirta Python programavimo aplinkai, kuri leidžia taikyti kompiuterio mokymosi metodus analizuojant duomenis. Programinis kodas buvo rašomas Jupyter Notebook aplinkoje. Ši aplinka leidžia lengvai susieti kodą su analizės aprašymu bei rezultatais.

% --- DATA DESCRIPTION
\subsection{Tyrimo duomenys}
\label{sec:exp_data_description}
\input{experiment/data_description.tex}

% --- DATA PREPROCESSING
\subsection{Duomenų paruošimas}
\label{sec:exp_data_preparation}
\input{experiment/data_preparation.tex}

% --- DATA CLASSIFICATION
\subsection{Duomenų klasifikavimas}
\label{sec:exp_svm}
\input{experiment/svm.tex}

% multi-line comment
\iffalse 
\subsubsection{Signalų bazės pašalinimas}
\label{sec:exp_data_base}

\subsubsection{Dimensijų mažinimas naudojant PCA metodą}
\label{sec:exp_data_pca}

\subsubsection{Duomenų klasifikavimas naudojant atraminių vektorių mašinų metodą}
\label{sec:exp_svm}

\subsubsection{Duomenų klasifikavimas naudojant neuroninius tinklus}
\label{sec:exp_nn}

% --- MODELS COMPARISON
\subsection{Modelių palyginimas}
\label{sec:exp_comp}

\subsubsection{Atraminių vektorių mašinų klasifikatoriaus apibendrinimas}
\label{sec:exp_comp_svm}

\subsubsection{Dirbtinių neuroninių tinklų klasifikatoriaus apibendrinimas}
\label{sec:exp_comp_nn}
\fi